做過cold call 員既入一入黎

有無巴絲做過呢類工 類似古代打黎sell ielts 果類
Commission 聽講好和味
有無過來人分享下係咪伏黎

DLLM 咪再打比我